如果李文亮唔踢爆武漢肺炎呢啲小傷風侵侵就唔使輸香港人重有得去日本玩添

個個都驚弱感冒

如果冇呢條撚樣
上面起碼死4,000,000,000人
美國大勝
香港重光